如果香港真係獨立，但會分裂成香港，九龍新界三個國家，你願唔願意？

願意
唔願意

分完再內戰，統一香港，再北伐

咁我要跨國番工及異國戀？

又係支那啲大統一思想

九龍溝新界

睇完build黎？

咩動畫嚟？

粉嶺梟雄

隕石撞擊九龍半島 中環爆發喪屍🧟‍♂️病毒
自此南側港島成永久孤島

中央宣佈
香港島並不屬於大灣區

族群鬥爭緊要啲
捉晒啲R字頭遣返好過講咩九龍新界

你覺得真係分左之後唔會發生統一戰?
好快就會知道分完根本冇能力維持,
之後就會有想統一,到時就會內戰,
不過內戰完都幾肯定唔會北伐

文化語言咁接近，如果領袖唔係戰爭狂人，最後應該會有聯邦出現

但係香港本身最重要嘅經濟、政治中心都喺港島喎，九龍、新界諗住搵邊區做首都？

首咩都，豆豉咁大嘅地方學人建都
新加坡嘅首都咪又係新加坡

日日返工放工都要出入境，本PASSPORT一個月換一次都得了

香港-中環，九龍-尖沙咀，新界-沙田

沙田做首都

新界西應該打獨立戰爭

好似歐盟咁兩個國家自出自入又有咩所謂

第一章: 總則

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

外國定嘅規則關我撚事

之後十八區各自都搞獨立

混血兒係睇種族唔係國家
兒登嘅幽默就係咁嘅level?